6060眾安在線哭喪區

83蚊入，沒止蝕到，依家跌到冚家產 。
依家每次更新個股價都要有心理準備，次次都見底。
有沒人同我一樣

眾安在線去年業績盈轉虧 蝕9.97億人幣 不派息

賣左佢買平安好過啦

外圍股市連日造好，加上內銀持續獲資金炒作，港股連升三日兼累漲3.5%，今日(6日)早段更一度突破2015年「大時代」高位28588點。上周四(28日)始上市的眾安在綫(06060)炒風旺盛，以招股價59.7元計，至半日收市價91.6元計，已累升53.4%，半日更高見96.1元，距離晉身紅底股僅一步之遙。展望後市，由於A股下周復市，專家認為短線有機會挑戰更高位，長線在盈利憧憬下，更有望挑戰150元以上高位。

張智威指，眾安(06060)已達至貨源歸邊，加上A股下周復市，不排除短線會再有一輪炒作 (眾安官網截圖) 林嘉麒：眾安有望2019年度錄得盈利 宏匯證券研究部主管林嘉麒對《經濟通通訊社》表示，眾安在綫上周四(28日)掛牌起已累升逾五成，今日更高見96.1元，短線部署方面，預料該股短線仍需要在高位消化不少沽壓，建議未有持貨者可考慮回調至85元附近水平吸納。 雖然眾安基本因素仍有待改善，但林嘉麒認為，眾安與其他一般傳統保險平台不盡相同，眾安主要是依靠互聯網平台進行銷售，加上目前與多個熱門平台，包括淘寶及攜程等合作，可即時產生保費收入。另外，眾安現時業務主要集中在產險領域，若未來涉足壽險領域，相信可進一步支持估值提高。 市場上亦有聲音指出，眾安與美圖(01357)情況部分類似，但林嘉麒認為，美圖收入來源較為單一，經營風險遠較眾安高，而眾安創新程度高，產品類型豐富，相信其轉化利潤的速度會較美圖快，預計最快可於2019年錄得盈利，料眾安出現股價急回的風險較小。故長線而言，即使眾安短線累積不少升幅，惟目前股價並未真正反映其潛在估值，仍值得作長線持有，已持貨的投資者不用急於沽貨，中長線目標看150元。 張智威：下周A股復市 眾安有力見紅底 不過，信誠證券聯席董事張智威接受《經濟通通訊社》訪問時表示，由於眾安目前仍未錄得盈利，投資者目前多以供求炒作為主，而半日股價高見96.1元後急速回落至90元附近，亦反映不少投資者在高位獲利離場。此外，經過多日的炒作，眾安已達至貨源歸邊，加上A股下周復市，不排除短線會再有一輪炒作，有望挑戰100元以上水平，支持位則見今日裂口高位的低位84.7元。 對於長線價值，張智威對眾安的看法較為保守，主要因為眾安能錄得盈利不是一至兩年內可以發生，建議投資者應慎防眾安會重演美圖在高位急回的戲碼。 撰文：謝紹銘

冇業績, 一過左熱潮好難炒番上去

唔止蝕 抵撚死

我都認抵死

加貨，軟銀入股，怕西

你加貨先

沒錢買平安

有區亞平都唔係好野

34入左幾手玩下, 要沽既都沽得7788

識貨，嗰D散仔抵死的，教佢以為害佢

賺唔賺到係睇買入位姐
岩岩份財報唔到, 下一兩份希望會有d野睇